49 歲 月入12.5k

🚬🐋💬😞

死左佢好過

要搵幾多

廢柴

LIHKG 討論區已全面禁煙
📞 1823

搵咁多做咩？

迷雲狗

屌 入錯黎吸左淡二手煙添

唔破產咪算係咁

on9?

成功人士49歲應該月入125K